林家謙依家會唔會好撚憎佢啲fans?

明明冇禮貌認咗佢咪算 俾人屌幾日都冇野
依家班fans spin撚到佢冇禮貌=內向
班盲撐撚搞到其他人搵返佢cctvb條片同viu嘅對比
搞到本身冇野嘅人都對佢反感
佢真係多撚謝你班useful idiot

佢琴日憎撚哂全世界啦，人地內向，又要叫人出席，怕醜又要俾佢講嘢，唔受拎又逼人拎獎，人地身嬌肉貴，仲要用火酒抹獎，一陣有靜電著火點算

佢勁撚癲 身嬌肉貴

屌人有咩問題
佢應該要直接回應
直接講 我係咁串㗎喇

習慣啫屌，唔係通有潔癖又無啦啦俾人屌身嬌肉貴？

好內向架佢

串柒柒其實好型
但搵籍口就唔型了

可能係咪都憎呢佢淨係想作歌之嘛，又無話想要fans

你地班fans都幾好野
冇禮貌=內向
唔尊重人唔攞起個獎話有酒精=習慣

習慣都係睇場合

真係駁唔到

幕後出身係咁
Mirror 193呢啲過左成個造星出到黎又有花姐帶住
明顯係謙虛同禮貌啲

無啦啦關咩幕後同Mirror事
係佢個人本身有問題 虛偽又自大

LM睇呢個po又會有二千幾個負評

音樂人好自我 我都明
我都覺佢好無禮貌

佢係藍屍?

虛偽/自大又確定唔到 , 不過令我好失望囉
雖然唔係我FANS .
我幾中意聽佢D歌

講緊幕後未出過黎幕前做野唔識禮貌
Mirror偶像出身呢啲人捉得好緊，行內個個都讚

虛偽閪想縮返去做幕後

唔知 冇表態 不過用微博上cctvb 自行判斷
一陣啲fans又屈鳩我話佢藍

似係喇

叫人唔好關心佢其他野， 佢剩係做音樂

做幕後咋 講到未做過人咁
佢成30歲人啦 平時待人節物都要有禮貌啦
佢出咗道成兩年啦又唔係新人
咁內向唔識咪做返幕後囉 冇人逼佢去幕前個喎

聽歌啦你，人地做歌，你就跪喺度感恩啦，問咁多

成班柒頭越描越撚黑

係 唔明做咩啲黃絲要搞黃圈食黃店，藍店煮埋俾你就食啦

盲粉今次真係要扮盲啦

笑笑口的內向

支持

睇tvb
上tvb
睇唔起viu
上微博

班fans仲有得駁

有冇內向撚想講林家謙不代表我

我

唔知手足會唔會都比人批鬥食藍店唔係黃

以為呢個世界得一種性格 一種方向既人
出街睇下呢個世界係點啦
我唔知你地咩狀態 係咪身陷囹圄
但希望你地唔係剩係識係連登用keyboard上綱上線

林家謙fans 真係串，同林家謙本人一樣。
本身睇好佢嘅，而家不了

呢個係Ben Sir喎

又spin 點解你會覺得佢哋係可以用同一把尺

內佢老母咩，無禮貌就無禮貌
有無人話夕爺無禮貌？

唔識分 個樣差唔多

盲粉不願面對

老咗變Ben Sir

仲要係好撚無禮貌嘅ben sir

話明盲 .

cls你借刀高級黑定真fans黎 如果係後者林家謙真係多得你地唔少

未見過Ben Sir 公開場合無禮貌lor

應該真fans 弱智無得扮

「突發」兒登大量Louis Braille出現

係，人地好鐘意返工，但唔鐘意比錢佢駛果D人姐

多得林家謙條柒頭

望住佢地班盲粉真係好好笑

順便覆埋#23樓豬啦

話佢藍 又話手足係咪會俾人批鬥食藍店

你睇吓你一個咁無質素嘅留言將成個level同埋你哋個樂壇一哥拉到幾低

佢同Jace 唱隔離我成日loop, 而家不了

愈黎愈覺得佢好假
根本有心鋪路上幕前
成日講到不情願咁
一出自己歌就係咁搵d youtube channel曝光

因為你呢種演繹本身就好撚低質
去TVB笑 去Viutv喊係咪藍
將人既性格行為劃分得咁撚簡陋
你想我答得幾高質

林渣謙而家應該好後悔尋晚上咗 viu
學Eason 撇脱d 索性唔去麻

洗驚冇fans
佢大把人鐘意

咁岩上tvb 個日係外向人格
你班友嘈咩

無睇黨台cctvb 好耐
佢嗰時拎獎咩態度架？

咁21年玩微博 上tvb 睇tvb 唔like viu又係唔係啊

渣謙fans

幕後無禮貌咪一樣仆街

屌你將人哋去邊到笑去邊到喊做界定？
依加講佢去viutv唔撚尊重個場合呀 知咩事未呀
無人用佢上tvb笑去viu唔笑嚟界定佢黃藍呀傻閪

仲大條道理以為自己一嘢總結咗大家講咁撚耐嘅嘢 弱智去驗智商先啦

林家謙(外向型內向者)

識講笑

睇圖已經知 開心 興奮

咁你有無笑？

其實佢俾人屌唔係因為黃藍，班fans defence 到，令佢多個point俾人屌

無腦其實唔洗咁大聲話俾人知

咁一個有帶罩，一個無
無得咁比

盲粉：有實力唔可以無禮貌？

有無人話張敬軒無禮貌？

其實開唔開心 有無禮貌 唔係睇塊面嘅 可以試吓睇吓佢啲肢體語言

Eason 王菲都擺明係串, so?

唔好搞到人幕後都做唔到

咁內向都可以做幕前嘅

又loop 原來佢啲fans係統一都係咁低質

對
我係佢拎第一個獎已經覺得佢無禮貌的
全程帶住罩

冇樣冇唱功 番番去幕後乖乖地專注作曲啦唔該

越亂越有話題越多人討論越多人識就最好

恭喜連登又成功趕走一個好歌手

笑撚到

成班柒頭fans衝出嚟柒

咁你想點啊 你又無禮貌又唔識尊重又要串柒柒重要雙面人 重想我地話你好有性格好有型? 一個幕前公眾人物連一個網上討論區嘅輿論都頂唔到 咁不如你真係收返埋啦 又要紅又要唔想比人討論 你縮返埋咪無人彈你囉

邊個上台拎有除？

拎第二個獎有除唱歌

有咩偶像就有咩fans
謙fans同林家謙一樣咁撚低質

成個look都係文青嗰種煩膠類

樣衰唔識傾偈 -> 油頭毒撚
執吓外表 -> 內向文青

叫渣謙 跟我說三次

又關連登事 佢自己有問題先會俾人講喎 唔識反省自己 只識怪責他人

好歌手？佢自己都唔認

小事。

姜濤幫金拱門匯豐賣廣告。

仲支持佢班黄絲fans應該死全家啦

叫班倒米撚點面對。

林渣謙 林渣fans

我唔係唱家班 我內向 我冇問題

人哋自認叻編曲作詞，唱歌都係玩下

開頭睇佢啲反應 我都有少少odd
不過覺得好小事姐
點都會扣少少印象分
其實呢啲做好啲PR已經夠做
係班盲粉係咁撐
最搞笑尋晚見到個盲粉係話 林家謙戴住口罩焗住搞到唔知點反應
其次又話性格問題又剩
根本一開始唔使搞咁多野 靜靜地過兩日都已經無咗回事
依家啲fans 護航護到咁
佢地都有份將林家謙推到刀鋒位
依家我對林家謙印象 = 內向有性格 = 唔屌得 = 準備縮返幕後

支持 x2

連登逢紅必反真係好戇鳩，
又話撐香港，
但香港一有咩新嘢就屌，
同廢老有咩分別！

點撐得落?

係 明明係佢地自己趕走自己個「好歌手」仲諉過於人

唔夠低質點支持藍家謙呀

係啦係啦一定唔可以反
佢支持種族滅絕都要撐！

係囉， 做幕後唔洗有禮貌

屌你呢個係咪ben sir黎架

佢啲fans 不嬲煩過西
上年903 無獎就係咁話人造馬
今次viu大贏家就話人地內向唔想拎獎
你玩晒啦

好正

會將教既粗口講返出黎既ben sir

歪囉煲扶

我係隔離post話佢就係串，有咩問題
俾人屌到飛起，話有禮貌係基本喎
點睇

GEM就係俾舊登仔屌走左返強國發展

你咁講反而令成件事變到好撚型
多啲fans好似你咁諗嘅話
林家謙就會變到好撚型

但其他人唔係咁諗
你過隔離post睇下就知

理閪得人點諗咩
只要你哋瘋狂支持林家謙
最後風向會變

但我唔係佢fans
只係唔鍾意娛樂圈以至成個社會都鍾意講禮貌講印象嘅風氣

憎乜撚？
紅咗賺到錢最實際
神憎鬼厭咁又點，生活質素贏普遍人成條街

有靜電著火

其實係 我反而覺得 冇禮貌咪冇禮貌
唔好拎其他嘢嚟包裝 純粹咁冇禮貌其實可以好撚型
外國大把做音樂嘅人唔尊重人 憑自己才華講嘢 唔會修飾自己嘅無禮 壞印象

唔講禮貌嘅先決條件係 佢啲fans唔可以幫佢搵籍口嚟包裝

種族滅絕本質唔一定係壞事
正反都有理據

又係你呀護主狗入嚟又spin啲咩呀

林粉真係癲撚過藍絲愛國者
完全不問因由盲撐好撚癲

新野係咪指拎獎串串貢
同埋叫fans唔好搞咁野

其實由頭到尾都唔覺佢有黃過

亦唔想標籤佢係藍

人哋林粉呀 以為林家謙樂壇新人 2020年出世 2021上viu拎獎 無禮貌好撚正常呀

佢藍定黃都唔係重點 重點係佢個人閪
無禮貌態度差唔尊重場合
但係係其他台又唔係咁喎
咩台唔講啦 一陣又屈人屈佢藍

因為係真係學說黎，唔識咪會誤會囉
例如蚊依種生物都係科學家想滅絕嘅種族黎

agger
其實佢如果肯企硬，出嚟回應話自己有時係比較串，講嘢冇禮貌嘅話會好好多，啲fans都顯得冇咁柒先
而家見到班fans講啲嘢真係好尷尬

佢自己笑

自己睇囉
唔夠人講就淨係識話人護主狗

然後班fans仲要踩埋其他歌手

收皮啦
spin到佢有支持種族滅絕咁

係 佢而家由有性格嘅男人
變成
無數fans幫佢救場嘅男人

唉 係都要畫出腸 滅你族呀得未呀
林粉不如認柒收工啦好嗎

你一樣嘢都無答過我走咗去
又我唔夠你講呀？搬返你啲理論過嚟 俾大家笑吓啦

Irrational

暗黃

督尿暗黃

邊夠你哋林粉嚟

無禮貌 唔尊重場合
林粉：有性格 真性情

唱歌似打齋
林粉：好特別 好舒服

唔講以為佢亞氏保加症

你係咪睇返自己講嘢好尷尬

林家謙好鬼串，憑咩

#765 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我知你唔敢拎過嚟討論 我一定幫你

你係咪on9
定認錯咗我係其他人
我一直都係話，佢串就係串，串呢樣嘢本來就冇問題
佢問題係唔肯承認自己就係串，搞到啲fans同佢柒埋一份就係咁簡單
係你班撚樣喺隔離post玩泥漿摔角，死拗咩串就係態度唔好，冇禮貌就唔配做歌手藝人乜乜柒柒

個社會大多數人都自細俾人教育到好有禮貌，所以你會覺得冇禮貌就係唔啱
但其實好多嘢都唔一定係咁，唔係你少見/冇見過嘅嘢就等於係錯/唔啱

我自己copy多次都仲得，problem?

佢如果今日行出嚟
大方啲講 我就係串 吹咩
我就係有咁嘅實力
嘅話
屌佢老味型撚到

但而家又搞到咁

唔得㗎
啲道德撚禮貌撚好惡㗎，會話佢咁撚串，以後唔睇佢，叫佢咁撚串就咪撚做幕前，死返去幕後啦

無喇呢獲全連登一齊反
呢獲佢紅硬

老實講 當一個人串撚到盡頭就係型㗎啦
仲要佢本身音樂造詣都ok
佢行串柒柒路線一定好過而家咁樣

係啲fans戇鳩幫佢搵籍口

根據連登定律 此人必紅

係就快

林家謙黃藍二選一 揀藍色

笑撚咗 有啲咁嘅事

d 盲粉講到第一日出世咁
返學讀書做野都知咩叫禮貌大體啦

你咪係個problem 盲粉

係 我謙2020出世 2021出道 無禮貌so what

班人唔係咁諗
佢哋覺得做人有禮貌係基本，尤其係公眾人物更加唔可以行差踏錯，講嘅嘢稍為唔啱所謂「規矩」（唔知邊撚個定嘅）就係唔識做人，就唔可以做幕前，因為做得藝人就係要談吐得體

講唱功幾多人要番入後台

唔怪得啲地盤佬咁鐘意搭巴士大聲講粗口

個D係偶像派 佢連樣都冇

唔好又spin啦 唔單止做藝人啦好無呀
好似你講到呢一刻都唔明 佢係一個咩場合有啲咁嘅舉動以至有咁大迴響你都係數一數二低質個啲嚟

佢哋有實力做地盤 搭車講嘢大聲無禮貌 so what

希望香港人唔好再因個人情結養大第二個陳奕迅

不嬲都紅 我覺得喺後生個輩嚟講
唔係fans

得啦，頒獎禮呀嘛，加冕佢呀嘛，唔尊重場合呀嘛，我唔覺得有問題呀，得未呀，好悶呀

你講嘢好撚切合呢個post個topic

覺得自己咁有才華， 反正又係藍絲，應該學單春去中國發展， 唔好留喺香港浪費時間

搭車大聲講嘢問題係騷擾到其他人
好心你spin都搵個好啲嘅例子啦

佢同啲黑狗一樣 唔覺得自己有問題㗎

佢無禮貌嘅問題咪係你唔覺得有問題嘅唔尊重場合囉 講咗要做護主狗 擺低負皮就好躝返出去 唔好刷新人哋下限 睇你講嘢真係睇到嘩嘩聲 咁撚on9嘅人都有嘅

你都on9，我又唔係佢fans
佢班fans最柒係幫佢搵藉口兜，如果個個好似我咁一早連你班haters都拍爛手掌啦
唔夠人講又嘗試將人同厭惡性物體混為一談

我係鍾意同你傾計喎，吹咩
你唔好彩，咁啱我今日返工好得閒

如果佢本人同fans將串柒柒貫徹到底
一定係好撚正

我都好中意輔導啲弱智可惜 你咩都話無問題 真係無咩討論空間

係囉
又要縮話自己內向
難為樓上仲有人搬社會規範出黎講

都唔明佢哋講咩內向怕醜毒撚
而家呢個年代 串柒柒嘅都可以好正好出位

可惜香港娛樂圈班PR都唔識玩嘅
保錡嗰陣又係，如果佢識食住個勢出幾首食女屌閪歌，再叫ViuTV開個節目俾佢瘋狂屌人，一定型撚到爆，我一定做佢fans

冇禮貌咪冇禮貌，佢有實力就得啦

仲有林家謙fans都係
唔知做乜撚嘢
成件事效果可以好好
俾佢哋搞到咁柒

真

佢啲fans需要學識咁諗
冇禮貌有乜問題先 下下要包裝佢做內向 真係好咩

賺人仔賺得仲多呀

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

因為佢地骨子裡都係有種奴性，信念唔夠堅定
俾人屌兩屌就縮，心底裡面始終俾做人就係要講禮節呢啲固有思維綁死咗

最好快啲走啦， 冇人留佢

exact7ly!!!

佢啲fans接受唔到自己偶像係個冇禮貌嘅男人
所以先要包裝 為佢搵籍口

都要佢哋偶像俾機會班fans搵藉口嘅

佢上台拎最後一個獎嗰陣話自己係內向

咁佢自己都柒囉得未，屌你老母林家謙，是但啦，其實真係唔太想討論佢

內向
唔一定係唔鍾意見人，更加唔一定怕醜
只不過係覺得獨處係舒服自在過同人social

一個人外向定內向其實得佢自己最清楚
例如森美就講過佢鏡頭後其實係幾咁內向

內向同冇禮貌，都係另一樣嘢

謙謙

邊個知係咪佢fans

咁你入嚟做咩

真

完全講中咗佢

本身都覺得林家謙無咩野，但佢d fans好撚煩

睇pin啦
根本所有野都係多得佢啲fans

開始懷疑連登班所謂fans原來係haters嚟 係咁捧殺謙哥

連登真係一個鍾意製造輿論，專登想帶風向攻擊某人既論壇，不過連登只係社會好細小部分，根本無關痛癢，d人以為仲有社運時既效果真係諗多左

經過今次多多少系印象真係差左
我客氣D評論佢就係佢講野好唔德體........
由第一個獎咁兒戲開始
到係咁上下拎, 愈來愈HEA 冇野講
又講自己arrangement 唔係真係咁叻 (但拎左)
又講自己其實係做幕後架咋 (但金獎男歌手)

好多冇必要既廢話. 我明上咁多次又冇特登準備野上台講係尷D
但唔係咁.......成30歲人都咁?大男人一個講野連姜濤都不如.......
我都係今日先睇佢拎獎D片, 睇到我都尷
冇啦啦又話自己係做幕後....
明明一出道係想做幕前, 但比人叫去做幕後磨練下先出來 (睇佢以前D訪問講)
出到來威哂多人支持 拎埋金獎又加句咁既野
冇必要囉, 冇心串其他專心幕前唔及自己既人都冇必要

唔拎獎真係癲

某班人特別得閒姐例如開post果條友，佢已經開左兩個post啦

同你意見唔同就係製造輿論

林衞兵

唔認同無樣就要返幕後
同埋林家謙唱功唔會需要返去幕後

成個POST 最有營養嘅 comment

可以
但無禮貌可以批評

真心嘥哂D好歌 佢live真係麻麻

我覺得佢係近年新人嚟講，算叫做勁
就算唱人地嘅歌都可以突出返自己嘅特色

好想聽其他人唱一人之境

唔係佢fans，但睇完chill club 啲訪問覺得佢真係內向同唔識講嘢。
同埋唔明點解拎TVB比，TVB 啲人咁廢佢都知贏硬咁當然無壓力。但viutv 又多新血又多勁人，佢一個摺友拎咁多獎覺得唔好意思都正常啫，佢都話佢做音樂架咋唔係歌手。
佢態度係唔好，處理得好差，但佢唔想拎獎既原因係驚批評喎，佢話寧願唔要獎都唔想要批評，你哋又好似過分解讀咗佢嘅說話。
建議連登仔了解下佢先，未了解就反其實同盲撐撚一樣。

cls

啲fans係咁

你咁人哋唔洗食？你養佢？

好歌手

唔講唔記得

Viutv果啲十幾廿個post係咪製造輿論

今日睇到咁多人鬧佢 佢會唔會諗起呢句歌詞「如果我有逆轉的超能力」

"近年新人嚟講，算叫做勁"
可想而知而家D新人既平均唱功真係一落千丈

呢個我又唔否認喎
二千年代都叫有小肥，側田嗰d
而家真係差d

首先要搞清楚佢搞清楚佢自己想做幕前定後先

上一代唱作人：

80s 劉以達
90s 雷頌德
00s 林一峰
都去唔到 林家謙 今時今日既高度 熱度

連把聲都唔靚⋯⋯

條撚樣越講越on9 即係個個幕後既就唔識講野?

冇樣冇唱功冇靚聲

所以佢醒
用d奇怪節奏去唱隻歌

Juno唱得仲難聽都大把死忠 何況2020年代稱霸香港樂壇超新星謙謙

睇番都唔覺佢有幾串, 只係表達得唔較好

咪on9方大同金曲奬超晒班啦，林家謙啲料換著台灣出道一早收咗皮啦

但人地都有MeWe

193謙虛笑4

得啦，佢又話想做返幕後，依家又有人屌佢幕前串，咁佢翻去幕後咪皆大歡喜

做公眾人物預左，咁大壓力咪返幕後

eason chan

Eason未奶共嗰陣
佢呢個串到閪嘅性格都好撚多人鍾意

我對呢件事無好大感覺，而d人有冇刻意製造輿論係好明顯而客觀，我感覺唔會影響到，而加明顯有人專登要將件事發大

真講到全香港得佢一個有壓力咁
最初係佢自己要選擇出嚟唱 佢自己想紅
而家又話內向低調虛偽到

打咁多字 你話你覺得咪得囉

差啲以為係我回

紅係咪奶共果隻紅

明明內向d人就係唔識講野要諗好耐先講一句所以叫內向

佢咁撚樣叫內向

手足唔會用微博

我唔分林生藍定黃
總之佢把閪聲好撚難聽
但係作歌編曲melody就ok

笑4
比fans累撚死

肢體語言咪hi吓個獎然後捽手指
好似驚啲消毒液沾污佢
小學生都唔會上頒獎台做呢啲動作
佢仲要live緊 幾個鏡頭對住

幾句有幾多字，緊係我覺得係就係，你唔係以為我問緊你意見下話

盲粉咪就係講緊你呢啲

謙粉唔比人覺得㗎

條友係有D才華既 中學已經作歌仲可以比單春hold起隻歌

但係台上都唔識尊重 真係唔掂囉

咁辛苦咪番去幕後囉

小心呀 一陣又俾盲粉咬呀